幾經波折新專輯終於出爐 IZ*ONE刷新女團銷量紀錄

人氣不減！

由選秀節目《PRODUCE 48》中衍生的女團IZ*ONE，團體首隻正規專輯《BLOOM*IZ》原定在去年11月發行，但期間爆出節目排名造假風波，令回歸日程無奈一再拖延。成員們停工近3個月後，新專輯終於在昨日（17日）發表，不只主打曲《FIESTA》旋即登上音源榜三甲，專輯的單日銷量更打破歷代K-POP女團紀錄，證明IZ*ONE人氣仍然高企。

據韓國專輯銷售量統計網站Hanteo Chart資料顯示，IZ*ONE於韓國時間17日下午6時發行的首張正規專輯《BLOOM*IZ》，單日總銷量約為18萬4千張，刷新了組合自身記錄，同時也是歷代K-POP女團中，首次有組合創下了18萬張以上的專輯首發單日初動銷量，超越了前輩們的紀錄。

而新專輯主打曲《FIESTA》也在韓國國內多個不同的音源網站上取得佳績，證明了組合的超高人氣和無限潛力。IZ*ONE稍後會再重新展開專輯宣傳工作，登上音樂節目、出演綜藝等，但由於疫情所限，SHOWCASE和簽名會等和粉絲有互動的活動或將有變數。

我 好 興 奮 !我 好 興 奮 !

Flame 火光之中充滿風浪 掌握心中一切希望
希望 啊 啊 力量沒法擋

(風)風吹不息心裡光芒 編織星空一個天堂
天堂 啊 啊 伴著你在旁

造假嘅 應該係

團員都假
銷量會係真？

izone大發

反WIZONE又豬

IZONE又笑到最後!

禾哋wizone同火箭拳一齊去慶個祝先

呢個都唔夠震撼啦 兩日既總銷量已經破埋人地既總銷量啦

睇個勢應該真係會做永久團

咩情況下會咁做？

wannaone國民度咁高都做唔到永久團
呢班人點解會得